與此同時，它也提醒我們，人類與計算機的潛在最終融合註定會帶來一系列廣泛的倫理和社會問題，我們可能現在就應該開始思考這些問題。 伊隆·馬斯克離把電腦連接到大腦又近了一步麗貝卡·海爾威爾，2020年8月28日 
 然而，今年選舉日和郵寄投票之間的差距可能很大，這應該是一個鮮明的提醒，不要對選舉之夜的結果反應過度。 拜登的選民似乎比特朗普的選民更有可能通過郵件投票。 這可能會造成一個奇怪的選舉之夜。 |納撒尼爾·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 如果餐館重新開業可以被解讀為希望的曙光，即也許——只是也許——大流行最糟糕的時期已經過去，那麼這些餐館的重新開業就提醒著人們，病毒根本沒有消失。 美國各地的餐館和酒吧再次關閉|埃拉扎爾·桑塔格| 2020年8月27日|食客 
 這些教訓中有許多將會痛苦地提醒我們，我們是如何辜負了美國的孩子們。 當科學還沒有答案|Nancy Shute | 2020年8月23日|科學新聞 
 這次反彈的最大收穫更多的是一種提醒，而非教訓。 在投資者推動標準普爾500指數進入新的牛市之後，全球股市繼續攀升 
 這提醒我們，正如Beyoncé曾經唱過的那樣，“完美是一個國家的疾病”，而她的家庭也並非完美無缺。 Yoncé說敲你出局:索朗格和Jay Z的故事|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 這位丈夫和父親的勇氣不斷提醒我們，為了行使普世權利，人們做出了多大的犧牲。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 最後，他的敘述是一個有趣的提醒:有時候，真相真的比小說好。 英國最偉大的騎士讓《權力的遊戲》相形見絀威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸 
 在處理了其他人的情況後，警察把他帶到某個地方，以提醒他們對“rapos”的看法。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 這部轟動一時的那不勒斯系列小說第三部提醒我們，她是當今最有才華的作家之一。 2014年最佳小說:福特、費蘭特、克萊和更多|威廉·奧康納| 2014年12月7日|每日野獸 
 但這突如其來的打擊提醒著我們，命運以前對被寵壞的寶貝們是反覆無常的。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 “注意，你可別像去年在伏爾加河上那樣，把它燒了。”我補充一句，作為提醒。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 這就像一種古老的痛苦在一個意想不到的時刻回來，以令人作嘔的提醒提醒一個人:所有的快樂都必須結束。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 我給k的電報剛發出，斯托普福德就在答覆我的提醒時給了我們一個“破折號”的例子。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓 
 他們中的大多數人害怕，許多人討厭那些被拋棄的夢想的最輕微的提醒。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯